\input{../main}

\begin{document}
%\teachermode

%revision 2021

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Статика}{9 класс}
\libproblem{region}{2009-09-1}
\libproblem{1001}{5.19}
\libproblem{region}{2018-09-3} %old  \libproblem{1001}{5.22}
\libproblem{region}{2014-09-1}
\libproblem{region}{2015-09-1}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Кинематика}{9 класс}
\libproblem{region}{2018-09-1}
\libproblem{region}{2016-09-1}
\libproblem{region}{2015-09-4}
\libproblem{region}{2020-09-4} %old \libproblem{region}{2016-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-1}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Динамика}{9 класс}
\libproblem{region}{2014-09-2}
\libproblem{region}{2015-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-2}
\libproblem{moscow-city}{2013-09-1}
\libproblem{okrug}{2007-09-1}
% bonus  \libproblem{city}{2019-09-2}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Оптика}{9 класс}
\libproblem{1001}{18.4}
\libproblem{1001}{18.9}
\libproblem{1001}{18.17}
\libproblem{okrug}{2006-09-4}
\libproblem[print]{region}{2015-09-5} % print version  \libproblem[print-2]{region}{2015-09-5}
% bonus  \libproblem{region}{2019-09-5}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Электричество}{9 класс}
\libproblem{region}{2017-09-5}
\libproblem{region}{2015-09-3}
\libproblem{region}{2016-09-4}
\libproblem{region}{2018-09-5}
\libproblem{region}{2014-09-4}
% bonus 
% \libproblem{region}{2020-09-5}
% \libproblem{region}{2019-09-3}
% \libproblem{region}{2020-09-1}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Теплота}{9 класс}
\libproblem{region}{2014-09-3}
\libproblem{region}{2019-09-2} %old \libproblem{region}{2011-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-4}
\libproblem{region}{2016-09-5}
\libproblem{region}{2018-09-4}
%bonus \libproblem{region}{2020-09-1}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Гидростатика}{9 класс}
\libproblem{region}{2016-09-3}
\libproblem{region}{2018-09-2}
\libproblem{region}{2018-09-3}
\libproblem{region}{2017-09-3}
\libproblem{region}{2014-09-5}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Старые добрые задачи}{9 класс}
%кинематика
\libproblem{region}{2011-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-4}
\libproblem{region}{2012-09-3}
\libproblem{region}{2013-09-3}
%электричество
\libproblem{region}{2009-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-5}
\libproblem{region}{2012-09-4}
%гидростатика
\libproblem{region}{2011-09-1}
\libproblem{region}{2012-09-2}
%статика
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{2.2}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Оракул}{9 класс}
%\libexperiment[]{region}{2015-09-2}
% Или
%\libexperiment[]{region}{2018-09-2}
% Или
\libexperiment[]{region}{2011-09-1}

\end{document}